https://web.archive.org/web/20020819073931/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=328

### [6560] Tsubomi	2002.05.07 TUE 22:32:48　
	
＞無言のパンダさま［６５５５］
こんばんわ。
私も＞葵さま〔6559〕同様、分かってるんですが
なんとなく複雑なんですよね。でも、もっと香が登場する場面が多くなってくれればまた変わるかも。
最近、香が出てきてくれないので寂しいです。

### [6559] 葵	2002.05.07 TUE 22:21:05　
	
　「バンチ」のない火曜日…つまんないよぉ～っ☆
さらに「バン金」は今週でなく、来週…。
待てない人、この指とまれ♪（あ、指がもげそう☆）

＞無言のパンダさま［６５５５］
　そうは思うのですが…複雑な心境です。（あ、でもシャンちょんは好きよ♪）

### [6558] 千葉のOBA3	2002.05.07 TUE 21:00:58　
	
こんばんは！ひえー！昨日ってホントに私一人だったんですねカキコしたの・・・。夜見たときもいったいいつまで私が一番上に乗っかってるんだろう？と思っていたのですが・・・。

６５５６無言のパンダさま　宇多田ヒカルさんは、「北斗の拳」のファンだそうですよ。このあいだ、テレビでもいってました。
「へーっ。」となんか、以外に思ったんですが・・・。
キャラグッズですけど、ピンバッチもいいですねー。かわいいですよきっと。ＣＨで、りょうちゃんの「もっこり虫」ってあったじゃないですか、りょうちゃんの顔だけのに手足がついてるみたいな・・・。うるおぼえで、もうしわけないんですが・・・。あれなんか、ピンバッチに最高だと思います。

６５５７Ｋ．Ｈさま　おひさしぶりです。いそがしそうですね。いいなー、「シークレット・サービス｣見れて。うらやましいです。また、ぜひカキコしてくださいねー！

１７日まで、あと１０日・・・。な、長い。

### [6557] K.H（山梨もっこりの会本部）	2002.05.07 TUE 20:27:49　
	
え～、殆どの方が忘れていらっしゃるかと思いますが、K.Hといいます。ども、ご無沙汰しております。ボキがカキコを中断してから、また新しい方が増えたようで・・・浦島状態ですな・・・（あ、申し遅れました、当サイトのトラブルメーカー、K.Hです！）
先日、BS日テレの「C.H～シークレットサービス」見ちゃいました。えがった・・・北条ファンやってて良かった・・・って思いました。
結構、アニメでは使われなかった原作のカットがあり、しっかりもっこり楽しませていただきました。これ、ボキの一押しですね！
というわけで、また消えます。今、試験の直前期なので・・・
またカキコするときは、おそらく７月頃になるでしょう。
では、皆様お達者で～

### [6556] 無言のパンダ	2002.05.07 TUE 19:44:13　
	
こんばんわ★
なぜ！？なぜゆえに誰もいないの～(T_T)

今、ちょびっと原先生の公式ＨＰを覗いて来たのですが、「北斗の拳」のＤＶＤ発売のうらにはあの「宇多田ヒカルさん」が貢献しているというようなお話が・・・！
もしかして「北斗の拳」の熱烈的ファンなのかな？

＞ｌｕｎａ様
わが恋敵のｌｕｎａさま！最近いらっしゃってないのでサミシイです(T_T)お元気なのか心配なので、ぜひカキコしに来てくださいネ♪

それではまた。(^_^)/~

### [6555] 無言のパンダ	2002.05.07 TUE 01:38:52　
	
こんばんわ★
え～！？今日はこの時点で千葉のＯＢＡ３様だけですか～？！
寂しすぎませんかぁ！そんなのって・・・(T_T)
やっぱり「バン金」までの道のりが長すぎるのかしら？

＞葵様（６５４５）
＞Ｔｓｕｂｏｍｉ様（６５４７）
香瑩が香の部屋を使うことに対して複雑な気分・・・私もその気持ちわかります！でも最初に香瑩が部屋をおとずれた時にガラス窓に映った香の表情を思うと、やっと自分の部屋に帰って来れたことにホッとしている見えたし、自分の血を（心臓）分けた香瑩が使ってくれることに喜んでいるんじゃないかなぁって最近は思うようになりました。リョウも「おかえり」って言ってたし・・・ね(^^)
部屋を香が使っていた当時のまま保存していたいって気もするけど、それでは返ってリョウは辛いのかもそれないし、部屋が香瑩のものになっても、リョウの心の中に香は永遠に住んでいるのだから、シャンちょんががメリケンサックで壁に穴とか開けないで（笑）大切に使ってくれれば香も本望じゃないかなぁ・・・。

＞まろ様（６５４８）
「マグナム香ちょんパーンチ☆」には爆笑させていただきました！(^○^)今度は「メリケンサック」がどこに売っているのかという私たち親子の疑問を解明してくださいませんか？（笑）
だって子パンダが「欲しい」って言ってるし、私もちょっと欲しいです！（もちろん冗談ですヨ私は・・・！）

＞千葉のＯＢＡ３様（６５５４）
北条先生のキャラのグッズ案、イケてますよ(^^)
ただマグネットは「青年誌」ということから考えると、ボツになる可能性もありますが（汗）主婦の私から見たらＧｏｏｄなアイデアですよ！お手軽な価格で出来そうだし。ボトルキャップも今いろんなのが出てますしネ♪キャラクターのボトルキャップのみを売ってるのを見てビックリしました！
あと、私の希望を言わせてもらえると、今「ピンバッチ」にちょっとだけ凝ってるんで、ピンバッチ作ってくらえるとうれしいな♪かわいいケース入りで。

夜も更けて参りましたので、変なことを書いてしまったかもしれませんがお許しくださいませ！おやすみなさい(-_-)zzz

### [6554] 千葉のOBA3	2002.05.06 MON 06:52:48　
	
おはようございます。

６５４６おっさんさま　　ちわっす！そちらの店長さんは、ＤＶＤも買っちゃいそうですか？うちの店長は、どうかな・・？
しかし、忘れてたバンチを読まれちゃってたんですね。今度ＡＨの感想も聞いてみてくださいよ。（笑）

６５４８まろさま　はじめまして。・・・かな？フィギアの出来具合・・・そうなんですか・・・？私も北条先生のキャラのフィギア化は、ちょっと・・・（汗）と思います．リアリティだすのムズイんじゃないかと・・・。だから、カラス、トンボ、ハンマー。で、冷蔵庫につけたりするマグネットとか、ボトルキャップにするの。それがいい。（勝手に決めるなってー！）

しかし、北条先生。バン金ですか・・・。バン金まで長くて・・。つらいですー今回は・・・。もう１年・・・。早いよなー１年って。あの、ものすごいショックから１年たってしまった。香ちゃんのいないことに慣れてしまうのがイヤ・・・。慣れちゃう自分がイヤなんだよな・・・。

### [6553] ひろ	2002.05.05 SUN 23:56:06　
	
こんばんは～(^o^)丿

＞まろ[6549]さん、(たぶん)はじめまして！
バンチの発売日ですが、わざわざ「沖縄地域は、毎週土曜日発売です。」って書いてあるくらいですから、たぶん沖縄地域以外は金曜日一斉発売だと思います。そうすると、ここの解禁日は･･･？

＞Tsubomi[6547]さん
ＣＡＴＶだと、毎日Ｃ・Ｈを放送している局(キッ＠ステーション)があります。さらに、Ｃ・Ｈ２も放送しています。なかなか見る機会はないのですが･･･。

さて、このＢＢＳの解禁の注意事項が、いつ書き換えられるのか気になるところですが、もっと気になるのは、次回のＡ・Ｈの新展開です。
一周年と言うことで、内容も一気に新しい展開に突入かぁ～！？

それでは、今夜はこの辺で･･･。サイナラ(^^)/~~~

### [6552] RYO	2002.05.05 SUN 23:03:06　
	
うー、長いな金曜まで、めちゃめちゃ長いっス。それは皆さん同じ気持ちですよね。

F.Cも今集めてるから楽しみは2倍です、それにしても、若苗紫さんって美樹さんにそっくりだと思いません？女装したギバちゃんも香にそっくりだしな・・・なんか複雑な気持ちです。余談ですが、ギバちゃんも同じ大学生なのでなんか親近感沸きます。がんばれ、ギバちゃん！！

何か意味わからないカキコで申し訳ありません。金曜日にまたお会いしましょう。

　p.sもっこりメッセージが更新されてますね、北条先生今のうち充電してまた素晴らしい作品を書いてください。

### [6551] 葵	2002.05.05 SUN 21:19:21　
	
　おおっ！もっこりメッセージ（←これ、文字にするの、かなり勇気がいるんですが…☆）が更新されている♪北条せんせ、わざわざお知らせいただきまして、ありがとうございます♪次回から「バン金」になるのですが、長いんですよね「待ち」が…。(＾＾;　でも、ＡＨを、北条せんせを愛するココのみんなは、我慢してお待ちします！（でもまだ１２日もあるよぉ～…くすん☆）

＞まろさま［６５４８］
　阿香と信宏の初映画（？）に「青春ラブロード」ですか？妙に納得せざるをえないですねぇ…。（笑）先日「ＦＣ」を一気読みして「あれ、こんなシーンあったっけ？」と思った私。「ＣＨ」から入った私には、まだまだ「ＦＣ」は未開の土地です。（笑）これからもじっくりと味わって読み返そうっと♪しかしギバちゃんの女装って、香に似てるよなぁ…。北条せんせの好みかしら？（＾-＾;

### [6550] いも	2002.05.05 SUN 17:49:50　
	
こんにちは～。
こどもの日カキコです。（←意味不明・汗）

北条先生のメッセージ更新してますね！
‥‥いや、念のため。（笑）
このお休みの間に元気をしっかり充電していただいて、「バン金（笑）」になっても頑張って下さい！！

レスです。
＞まろさま[6548]
こんにちは。お久しぶりです。（←なんじゃそりゃ・笑）
『青春ラブロード』、このセンはかなりかたいですね～。（笑）
そして、阿香がプレゼントされたばかりのメリケンサックを試着（？）して、試しに素振りしたところに、うまいこと「勝手に盛りあがる信宏」がいる‥トンボ、カラス、トンボ‥‥的な展開で。（汗）
ところで、まろさまは神奈川の方なんですね。何を隠そう（？）私も神奈川県民なので。いや、それだけなんですが（汗）、何か同じ県の方がいるって嬉しかったので。はい。（滝汗）

それでは、この辺で。
いもでした。

### [6549] まろ（神奈川県：おおっ！？）	2002.05.05 SUN 17:31:19　
	
ああ～っ！！
北条センセの『もっこりメッセージ』が更新されてるぅ～！！
折角のＧＷなのに、私たちのような一読者にまで気を懸けて下さるなんて、
「りょうちゃん、だ～いカンゲキ～☆」状態です(笑)。
来週の金曜日発売ですね！うわっかりました～！！

[１００ｔハンマー管理人さま]
１００ｔハンマー管理人さまに質問です！
バンチが『来週から毎週金曜日に発売』との事ですが、
これは全国一斉なのでしょうか？
或いは今のように、一部地域では１日遅れで発売なのでしょうか？

いえ、最新号の解禁日が金曜なのか、土曜なのか、
それを知りたかったものですから・・・
なるべく早く回答頂けますと、ここのＢＢＳへいらっしゃる皆さまにも、
周知徹底できるものと思いますので。
それまでに、この記入欄の下の『赤』の注意書き部も、
早急に訂正して頂けますと有難いです。
お忙しい中・恐縮ですが、何卒宜しくお願い致します。

### [6548] まろ（神奈川県：暑ちぃ～）	2002.05.05 SUN 15:56:52　
	
ちょい～っす！
ＧＷもいよいよ後半っスね（笑）
ちょっち、レスモードっス（微笑）

[５６２１]いもさま
こんにちは！２回目のレスです(笑)
阿香と信ちゃん、この２人が観る映画ですが――
多分ＦＣのギバちゃん主演の『青春ラブロード』だと思います(嘘です・笑)
（何てったって、歌舞伎町
　――ＦＣでは『華舞伎町』ですが(微笑)――が舞台ですし・笑）
オチは・やっぱ、信宏クンの描く『幸せな予想（？）』を裏切る波瀾含みなものだと思いますヨ。
ちょっと恋愛に疎い（？）阿香と(微笑)、映画観て・勝手に盛りあがる信宏クン(笑)
映画の後、阿香に例のメリケンサックをプレゼントし、喜ぶ阿香…
そして微笑む信宏クン…。
クライマックスを迎え、信宏クンが阿香にキスをしようと目を閉じた瞬間…
阿香の『幻の右』（※１）が炸裂！！
――みたいな感じ？（←違うだろ！！）

[６５２６]千葉のＯＢＡ３さま＆[６５３５]おっさんさま
こんにちわです(笑)
ケンシロウのフィギュア…通勤途中の電車のバンチの吊り広告に、
その写真が出てましたが…「う～ん(汗)」な感じですね(苦笑)。
良く云えば、ちょっとアニメ寄りなイメージなんだけど…
ハッキリ云わせて貰うと、顔がヒドイ気がするんですよ（特に眼が…）
私個人としては、原先生も、北条センセと同じくキャラの眼（瞳）が
命ですから、ヘタなモノ出すくらいなら差し控えて頂きたいですね。
あと、北条センセのキャラのフィギュア化は無理だと思いません？(笑)
あの繊細なラインは、絶対・立体化でけんと思う…(汗)
折角の全プレならば、『ＡＨ＆蒼天の聴コミ』にして欲しいよなァ…
（↑ゼータク云わんよーに！）

[６５４４]『元祖』＆『本家』無言のパンダさま(微笑)
ちょい～っす！
『香ちょん』(微笑)へのプレゼント…
実はＣＨでいう『１００ｔハンマー』にも通じる武器（？）への
伏線なのでは？
とか思ってる・まろなのであります(笑)
ＡＨでは『マグナム香ちょんパ～ンチ☆』とか云ってたりして…(笑)
上のいもさまへのレスにも書きましたが、なんかＣＨの『幻の右』が
頭から離れない、今日この頃です(笑)
（←おい×２！勝手に香ちょんを『いぢめっ子』にしないよーに！）

※１・・・ＣＨの松村 渚ちゃんのエピソード『恋は盲目！』を参照♪

んぢゃ、あでおすぢゃ！

### [6547] Tsubomi	2002.05.05 SUN 12:07:25　
	
＞葵さま〔6545〕

モヤモヤ気分は私も同じです（笑）。なーんかスッキリしないんですよね。　最近特に香の登場場面が少ないから、よけいにそう思うのかなぁ。なんかリョウと香の二人の場所がなくなっていくというか・・・　でも仕方ないのかなぁって思ったり色々です。

＞無言のパンダ〔6544〕さま

はじめまして。これからよろしくお願いします。
信宏も阿香もまだまだ普通の考え方というかそういうのが
備わってないのでしょうね。今までの生活を考えると
当然かもしれないですが・・・
でもこれからリョウ、ファルコン達が少しずつ教えていき、
成長させるのかなと思います。苦しみや悲しみは普通の人の
倍以上背負ってる二人なので、リョウや香が幸福感を与えて
いくのかなぁって思います。

私の地域ではCHの再放送をしてます。いつもﾋﾞﾃﾞｵに録って
楽しみにしています。
皆さんの地域では再放送とかしてるのでしょうか？

### [6546] おっさん（岐阜県：あの話に・・・）	2002.05.04 SAT 21:33:07　
	
毎度！！今日仕事が早番でしたので、こんな時間に来ました。つ～ことで今日もいつものご挨拶、せ～のおっは～！！

つ～ことでレスっす。
千葉のＯＢＡ３さま（６５４０）、おっは～っす。例の話に続きがあるんっすよ。４月３０日に元の仕事先で仕事でしたが、その日に買った今週号のバンチを仕事先に置いてきてしまったんですよ。５月１・２日は仕事が休みで５月３日は応援だったんで今日やっともって帰りましたけど、その間にどうも店長が読んだみたいで、聞いてみたら「ＤＶＤがめっちゃ欲しい」って言ってましたよ。｢１０万か・・・」って本人は言ってましたが、なんか買いそう（＾＾；）なにせあの店長（２７歳、１児のパパになったばっか）なんで奥さんにこそ～っと隠れて買いそう（＾＾；）

つ～ことで今日はこの辺で・・・？？？？？

### [6545] 葵	2002.05.04 SAT 20:37:20　
	
＞ｃｈｉｋｋａさま［６５３９］
　ひぇぇっっっ～！！！すびばせん☆とんでもない間違えをしてしまい、皆様に多大なるご迷惑をおかけいたしました。（先生！こんなうっかりモノは、どうすれば直りますか？！）すみません＆訂正していただいたｃｈｉｋｋａさま、ありがとうございます！　　ｍ（_　_;）ｍ

＞Tsubomiさま［６５４３］
　どもです。でも仕方ないのかなぁ…。だって冴羽アパートではないから、狭くていまさら阿香の部屋を別に…ってのは無理でしょうね。でも…イマひとつスッキリしないわ☆このモヤモヤ、どうしたらいいの？！

### [6544] 無言のパンダ	2002.05.04 SAT 20:22:51　
	
こんばんわ★

＞ａｙｕ様（６５４２）
私もＦＣにハマって、全巻読破しましたよ～♪
作品がアニメ化されるのは楽しいですが、北条先生の作品が持つ世界観がこわれないことが大前提なので、かなりむずかしいかも・・・と思ったりします(^_^;)
ＣＨに関してもアニメに対しては賛否がありますもんね～。
それにＦＣは「アニメに出来ない作品」を目指して作られたというようなことを何かで読んだ気が・・・！
でもＣＨ終了から、かなりの月日が経っているのでここらへんでまた作品がアニメ化されるとうれしいですね。
私としてはＣＨのスペシャル版でもいいんですけど・・・(^^)

＞Ｔｓｕｂｏｍｉ様（６５４３）
はじめまして(^^)
普通の生活に戻りつつある阿香・・・
そうなんですよねぇ、李大人もリョウもそれを望んでるはずですもんねー。でも、うちの娘が今週号で信宏が香瑩にメリケンサックをプレゼントするところを見て「殺し屋から足を洗ったはずなのに、まだ戦えっていうのかぁ～？！」って言ってましたよ！
それとも、あのメリケンサックは護身用に・・・って意味なのかな？

それではまた。(^_^)/~

### [6543] Tsubomi	2002.05.04 SAT 19:20:03　
	
こんばんわ。
次号はいよいよXYZの依頼があるんですね。
前は香ちゃんが依頼のﾁｪｯｸetcをしてたけど、今回からは
リョウが一人でするのでしょうか。でもリョウは阿香には、させないような気がするのですが・・・やっとの思いで、普通の生活に戻りつつある阿香だし。でも阿香はきっと手伝うんだろうなぁって思ったりします。

6534 葵さま。
私も同感です。香の部屋を阿香が使ってるんだなぁって
思うと・・・なんとなくやりきれないというか・・・
阿香は好きなんだけど、香の部屋はやっぱり香だけの
部屋であってほしかったなぁ。なんて思います。

6534 葵さま。  
我也有同感。阿香在用香的房间。
这么一想……总觉得有点受不了……
虽然我喜欢阿香，但是阿香的房间还是只有阿香。
真希望是在房间里。我怎么想。


### [6542] ａｙｕ	2002.05.04 SAT 17:19:36　
	
先日書き込んだ私のメッセージ見てくれました？３月末から発売が始まった「ファミリー・コンポ」は皆さん見てますか？あれも今のＡ・Ｈと同じ心温まる作品ですね★キャッツアイやシティーハンターはアニメ化しているのだから、Ａ・Ｈやファミリー・コンポもアニメ化して欲しいと思いませんか！？

### [6541] 千葉のOBA3	2002.05.04 SAT 16:45:05　
	
すみません、何回も・・・。ちょっとわからない事があって・・。ＢＳってアンテナつけて、テレビもそれで、で、ＢＳ日テレが映らないってことあるんですか？さっき実家に電話して兄に聞いたらそういってたんですけど・・・。なんか、ぜんぜんわかってない私・・・。ごめんなさい・・・。
